屌！有無人覺得NGO仲衰撚過啲私人公司！

係某大NGO（CCTVB每年都幫佢壽款）做8年，見盡佢哋點呃政府錢，點剝削啲員工！

一副偽善嘅包裝，但全部都係呃錢！謀利過啲大耳窿！

香港NGO 無論有無受政府資助都係臭朵